想開個YouTube channel

身邊有唔少朋友讀u涉及唔同專業領域
如果搞一個頻道，傾向學術性，涵蓋唔同範疇包括文理科進行討論，研究
風格有少少似professor pow pow
大家會唔會覺得悶？

悶唔悶睇你點演繹姐
不過做左先啦 我有興趣嘅

做左先講

睇你咁既思維模式應該都做唔出咩好野，放棄啦

個範圍太廣會唔會都影響你想睇嘅意欲？

可能一集講物理，一集講飛機結構，一隻又講下social theories

認真，做好D visualizatoon，用多D chart，唔係會好悶

咁悶揾鬼睇咩

多謝意見！

介紹你睇下happy kongner同馬拉嘅歪講堂
佢地都係咁嘅方式去做片

呢個channel係好例子，加油

萬分感激

搵個大波妹咪唔悶

同D partner研究下先！
我自己本身文科底
交返畀數理科人研究下先

啱呀，有大波妹就有View，有View YouTube就幫你畀多啲人睇

最重要係講野個節奏同畫面
想有趣可以試下用動畫形式去講
再唔係好似沈旭暉禁講上埋字幕都可以

建議要由最基本講起
一嚟太深會睇唔明
開左既話我會試下睇 加油

YouTube 不嬲都係用嚟分享
洗撚理人地睇唔睇，除非想搵大錢姐

想做就去馬啦！